The虎舞竜既原版好聽過孫耀威既愛的故事

點解嘅？

聽耐啲比較鐘意原版既滄桑

ロード(road)道路

作詞：高橋ジョージ 作曲：高橋ジョージ
原唱：THE 虎舞竜

ちょうど一年前に この道を通った夜
走過一年前 那個晚上走過的道
昨日の事のように 今はっきりと想い出す
就像昨天的事一般 現在清楚的在回憶中出現
大雪が降ったせいで 車は長い列さ
因為下著大雪 車陣長長的排列著
どこまでも続く赤い テールランプが綺麗で
到處都是接續的 紅色美麗的車燈

サイドシートの君は まるで子供のように
坐在路旁椅子上的你 就像小孩一樣
微笑を浮かべたまま 眠れる森の少女
微笑浮現在你臉上 沉睡森林中的少女
ゆすって起こした俺を 恨めしそうににらんで
帶著幽怨的眼神凝視著我 引起我的注意
俺の手を握り返し「愛が欲しい...」と言った
你回握著我的手 說著「想要愛...」

何でもないような事が 幸せだったと思う
也不是甚麼大不了的事 我覺得這也是種幸福
なんでもない夜の事 二度とは戻れない夜
沒甚麼大不了夜晚的事 卻是無法重來的夜

(間奏)

子供が出来たと君は 戸惑いながら話し
有了孩子了 你困惑的告訴我
うつむき口を閉じて 深いため息を吐く
緊抿的嘴 深深的吐氣
春が来るのを待って 二人で暮らそうかと
等待春天來臨的時候 倆人將一起生活
微笑む俺に泣きつき いつまでも抱き合ってた
微笑的我哭著說 希望倆人永遠擁抱著

何でもないような事が 幸せだったと思う
也不是甚麼大不了的事 我覺得這也是種幸福
なんでもない夜の事 二度とは戻れない夜
沒甚麼大不了夜晚的事 卻是無法重來的夜

冬も終わりに近づき 借りたての部屋の中
冬天快結束的時候 在借來的屋中
突然闇に落とした 悪夢のような電話
黑暗突然降臨 接到惡夢般的電話
病室のベッドの上 まるで子供のように
躺在醫院的病床上的你 就像是個小孩
微笑みを浮かべたまま 眠れる森の少女
微笑浮現在你的臉上 沉睡森林中的少女
ちょうど一年前に この道を通った夜
走過一年前 那個晚上走過的道
あの時と同じように 雪がちらついている
跟當時一樣的情景 雪花紛飛著

何でもないような事が 幸せだったと思う
也不是甚麼大不了的事 我覺得這也是種幸福
なんでもない夜の事 二度とは戻れない夜
沒甚麼大不了夜晚的事 卻是無法重來的夜

何でもないような事が 幸せだったと思う
也不是甚麼大不了的事 我覺得這也是種幸福
なんでもない夜の事 二度とは戻れない夜
沒甚麼大不了夜晚的事 卻是無法重來的夜

正喎
呢種聲

係呢～
孫耀威有k歌feel

知不知每晚屌你十次百次
每晚你個西都會笠痴痴

第一隻個feel最正 有段淒美的故事